潘曉穎母親最後吶喊｜曉穎老師四出奔波 決心討回公道

陪同曉穎媽媽四出奔走的Mary，是曉穎的中學英文老師，Mary離開學校後應潘母的要求，替曉穎補習英語，亦師亦友，當得知曉穎在台灣遇害，她晴天霹靂，決心陪同曉穎媽媽討回公道：「我會話畀曉穎聽，有我陪住你媽咪」。

點討呀？
討伐陳同佳？ 私了？

去搵大仆街報仇囉

衝入間豪宅囉

揾返民建聯囉

即係佢搵民建聯?

係抵撚死

無利用價值民賤聯邊個閒理你

已成condom

你坐電椅就公道

潘母幾時為香港人攞番公道？

唔係你既愚昧，香港會搞到今曰咁？

好似肥左

其實條女俾帽人戴仲中出大埋肚
都唔見得有乜值得去可惜

唔該唔好試圖幫林鄭月娥推卸責任 協助暴政 你嘅言論絕對係起呢個作用

日日有隊g4 照住 出街
又住豪宅
又有閪屌

派帽就要死？就要俾人隊冧？

唔一定要死
但咁都唔防吓佳仔仲單獨同佢去旅行
會唔會太自信呢？

所以轉去立場po文

點撚解班大愛左膠鵪鶉毒果唔齊聲：

請對準政權！！

呢個唔係佢老母

抵死 食屎狗 死肥婆

成班西女人幾時屌柒黑警窩藏殺人犯

可能仆佳仔死撚埋
咁耐都冇見佢現身

討乜鬼啊
一年前又唔見你咁大義凜然
搵得民建聯就預咗

咁姐係佢過咗啊老母一棟？

On9

我個女死咗
我就可以害死全香港

係抵死d

陳彥霖母親呢？

不如請教下暴動始祖啦

另一個母親：話知個女點死，我要返工要生活你地唔好搞9我

幾時到個契家佬出嚟

邊度夠膽出現

人哋既訴求係番工，要過正常生活

去搵返保皇党囉
陳同佳:人係我憑本事殺既點解要拉我

安全屋有差人每日廿四小時保護
除非

睇到上面D回覆，發現有D連登仔套思維其實同支那D小農差唔多，一樣都係未撚開發，屌你老味我以為自己睇撚緊包公

MK妹黎
死前個日仲好開心係咁出FB POST

可能日日係安全屋上連登Facebook 包食住又有差人保護
大家埋單

咁又點
未結婚通姦係香港台灣都唔係刑事罪行

唔係話派帽之餘俾埋條片俾佳仔睇咩

唔係大仆街偷睇到咩,條女唔會蠢到比大粒墨睇佢點戴綠帽呀,講真可以無唸著殺條女,係睇到先嬲到錯手

想知搞大條女個肚條友係邊個多d

我知係唔犯法，但係佢有份間接令到香港變成而家咁，搞到咁大鑊點會夠膽出現

鶳佳仔囉
係咁上報無用架喎
香港人幫唔到你

係咁戇鳩

一督精引發世界大戰

老師照計唔可以係正職以外做其他兼職/補習架喎，佢而家咁講出嚟唔怕比學校知道？

可能唔止一個契家佬

做咩踢爆五毛 人地一毛一毛咁搵都要阻人

Block 得，PR又是一個account用

一開始就搵民建聯，搞唔掂就搵蘋果

一句到尾啦，先唔屌你教女有方，你個女讀得性士提反，你點都唔會文盲弱智到淨識搵禮義廉開波掛？？？

自作孽不可活！！！

應該係中聯辦同董建華梁振英吧

鄭娥能決定什麼事？

根本就係垃圾藍絲狗 唔抵可憐

3萬隻狗保護
你咬我食？

你個女係雞係公廁

全香港700幾萬人同你個女一齊陪葬 仲想點呀

點解呢排成撚日有人傳播呢種諗法？佢有份統治香港定係係中共元老？做籍口嘅9up都得啦，佢地兩家人係歷史上嘅份量同一句9up唔差好遠
根上年嘅嘢遲早都會發生，而上年嘅timing 已經相對上算好
情況絕對可以更壞：動員到嘅香港人可以更少，鎮壓可以更血腥，國際可以更冷漠，上年條件真係算九星連珠咁濟
過左成年有多都仲覺得佢地要為上年責任，唔係on撚9就係五毛

咁你當初唔同潘媽講唔好去搵民賤聯？？
定係就係你叫佢去搵民賤聯嫁？

宜家先黎討回公道 咁佳仔殺佢都係討回公道啦 你個女比帽人

其實睇到有啲煩根本無人想理佢

你又講得啱
將來香港如果有幸立國
可能佳仔都算民族英雄
起碼撕破咗港共虛偽的面具

釋懷呀叫你

樓上扮哂智者真係嘔撚心
事實上唔係條仆佳同潘母打隻牌俾港共柒婆上，會引發呢場運動？
5毛？5你老尾

X2

民咩族英雄，上年發生係因為中共同港共一齊on99，香港人又未完全被同化，好多手足犠牲自己叫醒人
潘家同陳家根本唔重要，只係港共一個籍口，所以講上年反送中同之後香港前途扯上佢地都係無鳩謂

再加上美國終於頂唔順支那

要搵佢哋開拖

咁醜樣都做到聖士提反老師

差啲唔切知以為佢係聖士提反堂

尋釁滋事

同佳is討特lee

一早block左

又係度spin 係都理義士先 死埋一邊啦

咪撚煩啦屌